撈麵叫撈麵，點解烏冬撈會叫烏冬撈

之前開錯左喺吹水台

次次去七仔買都要諗勁耐究竟係 撈烏冬 定 烏冬撈

明明撈麵叫撈麵，烏冬撈點解會唔跟返個pattern

之前同人討論過，有兩個推測

1. 其實烏冬撈全名係"烏冬撈麵"，但個麵字省略左，同炸醬撈一樣

2. 七仔要美化撈烏冬呢樣野 (其實我都唔知係咪七仔發明 )，所以改個有啲日本feel嘅名 同關東煮一樣個動詞擺喺名詞後面

咁多位巴打點睇

聽開撈烏冬啵

烏撈冬

烏撈單冬

其實叫烏don’t know

海底撈

撈佢老母，次次d呀姐落汁都多撚到
叫湯烏冬喇

七仔熟食狗糧黎喎

聽開 NO DON'T

垃圾七仔撈烏冬 難食過屎

撈冬

但正常中文係 動詞+名詞 架播
所以我當左 撈麵 同 撈烏冬 係正常嘅名

冇記錯的話，撈麵好似係叫動賓結構

艾冬撈

個撈字好怪

同一時間睇到太多同一個字 個字會變得陌生